麥美娟又衝出嚟柒

其實條友唔衝出嚟澄清我真係唔知佢叫手足曱甴
你先係曱甴呀 幾時躝呀

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

佢講咩
用黑旋風

娟姐返歸用力屌林鄭老母仲好啦

推佢做人民英雄啦